聽朋友講買左架911玩，但覺得好難襯衫

近排WFH, 多左時間係屋企， 但冇理由街坊look 揸波子， 廢時比人當土豪。
有小小掛住Jazz

應該買晒幾種顏色 方便襯衫呀嘛

狗肉腳車一架洗q諗禁多咩

Jesus Christ 㗎車真係到咗喎

識襯一定人字拖

樓主係甩頭髮定肥大叔

舊款911真係幾靚，但係依架單調銀色會唔會太有個性啊？望落去好似條女有身材但樣貌路人甲咁囉。

車房門口 不準泊車

呢隻色不了..條鈴

裝左GT3 body kit 但冇換埋GT3 鈴感覺好唔順眼

做乜影人架車

亞伯 Style

條風刀狗肉到

唔買992？

又舊又柒隻銀色又老撚土
你參考下人地d 銀色ae110著咩衫跟番足就襯到絕啦

有冇留返十零廿萬整車